再也回不去的感情，愛你太累了！

5年的感情，我想經歷了一切感情該有和不該有的事了
還有什麼沒經歷過
經歷過瘋狂的控制
不許跟男生說話，檢查手機
經歷過所謂的家暴
由一開始的只捉痛我的手，到開始抱起我拋落地，到叉頸一條紅色線在頸上，到一巴一巴打在面上，到一掌一掌打在身上手臂上，幾星期都不散去的瘀青
經歷過出軌
由一個我們的朋友喝酒只是摸了幾下胸，到到處wechat和一些人聊天，到你叫雞
經歷過報復，在我發現了你叫雞時，我嘅世界好似崩潰左，我唔敢信，你還騙我說是工作需要，我相信了，可是心中不斷的懷疑，到很久再質問你，你告訴我只是不想我受傷害說了大話，過了一段時間我嘗試去原熟嘗試去再接受你，你說了很多甜言物語，你話你知錯你話你知最愛係邊個你話你知最重要係邊個，但你知得太遲要我原諒你，過了一段時間，我又再發現你又在wechat聊女仔，你講過嘅知最愛係邊個你講過嘅野，原諒都係假，你發番我脾氣，叫我走話對我冇感覺，我還求你不斷求你唔好對我冇感覺唔好唔愛我，最後我又可以留下了。我那段時間千依百順，到了我真的忍不了，我開始心淡，我說分手了，還記得我只因你search 女睇而講，我開始想要報復你，我玩wechat我同d唔識嘅男仔出街，直到有一個發生關係，我好記得，我同個男仔講，我係為報復，我話既然佢污糟左，我污糟埋我先可以接受番佢，個時我好似痴左線咁。好記得你叫雞個晚你放假朝早同我去完街，你話夜晚番公司做埋d手尾佢，我信，我地係西鐵分別左，我真係唔知我亦從來冇唸過你會叫雞。個晚我仲去買左好多宵夜糖水去你屋企等你番黎，個晚你叫完雞我仲訓係你身邊。個排我只係覺得點解你掂少左我，我主動要求你都答我好累，原來女人直覺是真，我冇直覺你叫雞，因為我從來都冇唸過，我只係覺得你咁奇怪，唔掂我。呢個係我報復嘅心態之一，唔掂我？有的是掂我的人。我知我癲左我以前覺得我第一個比你，我是覺得會行到最後先比你。我唔單至，的仲將我d錢比左個唔識嘅男人當然唔多，不過比完之後冇錢交學費我仲同你講冇錢，然後你過左你一個月糧比我，我覺得我真係好衰，直至我同個人出街比你朋友發現，你先知，你好嬲我比帽你帶，到最後經歷左好多好多我同番你一齊，但更難捱，質疑質問懷疑去到邊都要打卡影相，其實大家都相處得好攰，我報復完我唔覺得好舒服，我以為會好舒服，但唔係，我好內疚，我甚至如果重黎係再叫雞出軌什麼的，我唔會再簡報復，因為我知我傷害左你，因為我覺得自己好污糟，同你一齊番你不斷提起我嘅事，我好累，我已經好憎自己好內疚，你不斷提，我只係覺得大家都有錯，點解我要不斷被你講？的同過你講我已經好內疚，點解仲要不斷提，就係因為你一句因為我有感情你叫雞嘅係冇感情？點解你唔唸下係你怪成我咁？我冇想將責任推曬比你，我有做錯，你都有做錯，點解要針住我黎講，大家都有錯，係咪就唔可以唔提，你知唔知我每次唸番我有幾憎自己，有時你仲不斷鬧我話我，我真係另願死，不過我知我冇咁勇氣，我係到求係到希望我有咩意外就咁死左算，什麼撞車撞落我到，流感感落我到，咩死得嘅意外都比我。
有一段時間我地好好真係好好，但有一次我地去旅行，個日我吹你出門你肚痛，我心急吹你，可能你已經好炆，你出到黎我想玩下打左你腰一下，可能我大力左，你發曬脾氣，坐住我一掌一掌咁打落我到。一巴又巴打落面到，因為我比你打完二掌之後我冇再要求出去景點到我去左沖涼鎖住門，我一路沖一路喊唔係因為手痛因為心痛，出黎我話落街買野行下，的唔想同佢留係酒店到，我想落樓下711，其實我知你實唔比，因為我去邊都要憶你批過先，我死都要去，你用你身體鎖實我夾住我坐住我，我爭扎，你發癲又一掌一火咁打落我到，你叫我講野同你溝通，我唔講，你一巴又一巴打落我面到話我唔講野。
第二日我瘀曬我扮冇野繼續行程，繼續之前當然你有氹我之後我先扮冇野照落。因為點氹都氹落到
番到香港一段時間你同朋友去飲野，你話只有男仔，到你錄音比我，聽到有女仔，你同我講話你之前打錯打左6條仔，打錯？點打錯？你話因為唔想我擔心。原來又一個大話。其實我在意並唔係你飲野有冇女，我在意嘅係你誠唔誠實。之後你話同朋友講我地嘅事，第二日你同我講分手，因為你唔可以再完全信我一齊好辛苦，而亦用我昨晚因爲你講大話所以我對你已經冇咩感覺所以分開。
不過真係分得開？最記得原諒他77次同你睇個句：離開真的很難，由奇當原諒你成為左習慣。
經歷咁多我已經唔知咩係愛，好寒，但真。
我唔知點解我離唔開你因爲習慣？因為依賴？
你話你分手唔係因為唔愛我，你忍住痛去放過我
離開？真係好難，由奇你唔係講你唔愛我！
由奇大家都仲愛大家
但原諒大家都唔識得愛
你話等你成熟大家都成熟再睇下大家係咪仲單身到時再一齊。我係呢段感情入面已經好成熟好成熟只係唔識咩係愛啦
不知道是否愛著你，只知道捨不得離開你！
聯繫著的殘忍，可是又做不到不聯繫！
我們究竟會如何？
你就得對，其實我們彼此還很關心對方，卻又知道我們不能走近！
愛你的心已經太累了，真的好累！

唔小心click到呢個post
之後嘩左聲
啲字密撚到又有錯別字

如果有睇得曬嘅巴打你地好勁

又口語又書面語

睇哂...你篇文好難睇
不過同個打女人既男人一齊會有幸福咩
早走早著啦